女神YOASOBI搞網上演唱會呀！

到時會唔會有野睇？

幾時

source？

搞清楚
女神係Ikura
Yoasobi係組合仲有Ayase

有冇？

網上

YOASOBI 1st LIVE『KEEP OUT THEATER』

初のオンライン・ワンマンライブが決定！タイトルは、“YOASOBI 1st LIVE『KEEP OUT THEATER』”。YOASOBIの世界観に思う存分浸ることができる特別な場所から、バンド編成でお届けするリアルタイムの生パフォーマンスをお見逃しなく！

2/14(日) 開場 17:00 / 開演 18:00